試著說「港共匪幫」，不要說「特區政府」「林鄭政府」

特區政府→港共匪幫
行政長官林鄭月娥→匪偽行政長官 鄭匪月娥
香港警察→匪偽鷹犬
警務處處長盧偉聰→匪偽犬首 盧酋偉聰
律政司司長鄭若驊→匪偽狀棍 鄭匪若驊

請補充

試著說「親中保皇狗」，不要說「建制派」
試著說「泛民主派」，不要說「反對派」

黑金政治先岩